\begin{song}[remember-chords]{title={Ko pogleda me vse v meni vre.}}

\begin{kitica}
Refren: \\
    h           G \\
Hotel, soba 102. \\
                   A \\
Vse kar se ne sme. \\
      h             G \\
Midva, pot do neba, \\
           A \\
noro zaljubljena.
\end{kitica}

\begin{kitica}
h \\
V sobi 102, \\
G                                A       ... Asus2 A \\
z ledom me grel in z ognjem spet me je hladil. \\
h \\
V sobi 102, \\
G                           A             ...Asus2 A \\
ljubil in sovražil, kot hudič in bog je bil. \\
h \\
krila bi dobil...
\end{kitica}

\begin{kitica}
refren: 2X \\
Sonček je in ti si skuštrana \\
Zoran Predin
\end{kitica}

\begin{kitica}
A   G    C  B  F  B    C \\
Sonček je in ti si skuštrana \\
A   G    C     B     F    B  C \\
Sonček je in ti si skuštrana
\end{kitica}

\begin{kitica}
a           e   \\
Danes se mi zdiš \\
d         F      G         \\
še prav posebno lepa, \\
 a         e   \\
ta poredni angel  \\
 d        F    G         \\
spet nad nama leta. \\
F             G       C \\
Vem, da me bo dan živel \\
       G    a \\
kot v rokavicah, \\
F                     G \\
 ker je na moje veke padlo \\
       C \\
nekaj zlatega.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sonček je...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Iskrice v očeh \\
in nagajivi blisk nasmeha, \\
razvajena princesa. \\
Naj se pravljica nikdar ne neha.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vedno me boš našla tam, \\
kjer si me boš želela. \\
Na moji dlani dobra vila \\
zate spi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sonček je ... 4x  \\
Sveta margareta \\
Mi2
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Izgubljena iluzija \\
V čas zapisana skrivnost \\
a \\
Hormoni in telepatija \\
Trhel in nevaren most.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Reka se duši pod ledom \\
Doma je mrzlo, tu še bolj \\
a \\
Kam zbežati pred pogledom \\
Ko ljubezen ni dovolj
\end{kitica}

\begin{kitica}
F              C \\
Tam kjer sveta Margareta \\
d             a \\
Skriva misli, šteje leta \\
F        d \\
Ura moje Margarete \\
F         G        C     a \\
Bije moje dni.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Besede so meso postale \\
Naj ne ločim, kar je zvezal Bog \\
a  \\
»Milovat te budu stale \\
Dekuju za krasny rok«
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Bilo je včeraj in bo jutri \\
Midva sva ostala vmes \\
a \\
Vsak na svojem bregu sreče \\
Z ustavljenim korakom čez.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F              C \\
Tam kjer sveta Margareta \\
d             a \\
Skriva misli, šteje leta \\
F        d \\
Ura moje Margarete \\
F         G        \\
Bije moje dni. \\
Svinja pijana \\
Adi Smolar
\end{kitica}

\begin{kitica}
E       A7             D              G           E \\
Delu sem izpit, padu in se šou napit, vse  \\
                         A7          D            G \\
gostilne sem obredu, a v eni obsedel.  \\
E                     A7             D \\
Ostal sem sam s sabo in z alkoholom v  \\
G       E                     A7              D \\
glavi, ko iz sebe  zaslišim glas, ki mi  \\
        G \\
tiho pravi : \\
A         E            D            A \\
Svinja pijana, spet si nažgan, \\
A             E \\
tolk si popil, \\
            D                 A \\
da boš kmau pokozlan, \\
A             E                D        A \\
prasec umazan, že spet si pijan, \\
A             \\
se boš spet valu, \\
       D   A   E \\
boš ves osran.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ležal sem pod mizo, preživlu sem krizo,  hotel sem vstat in it drugam, a sem bil preveč pijan. V lastnem kozlanju med svinjarijo in čiki so iz otopelosti zbudili me kriki:
\end{kitica}

\begin{kitica}
Svinja pijana, spet si nažgan, le kolk si spil, da si ves pokozlan, prasec umazan, že spet si pijan, \\
glej, kje se valaš, saj si ves osran.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Počasi sem vstajal, ves svet se je  majal, prazno zrl sem v ljudi, vsi so dvojčki bili. Prišel sem domov, kjer  me je punca čakala, ko me je zagledala, je z gnusom dejala :
\end{kitica}

\begin{kitica}
Svinja pijana, spet si nažgan, le kolk si spil, da si ves pokozlan, prasec umazan, že spet si pijan, \\
kje si se valu, da si ves osran.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pospremu sem jo do vrat, a pol sem moru spet kozlat, v stranišču sem zaspal, se školjke držal. Me zjutraj je našla gospa gazdarica in zarjula vame zaripla v lica :
\end{kitica}

\begin{kitica}
Svinja pijana, ste spet bil nažgan, le kolk ste spil, da ste ves pokozlan, prasec umazan, ste spet bil pijan, s prvim iz hiše, pa čim dlje stran!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ostal sem brez izpita,brez punce in stanovanja, spet se grem napit, ker sit sem tega sranja. Ko pijan bom v gostilni ležal, se našel bo nekdo, ki bo dejal :
\end{kitica}

\begin{kitica}
Svinja pijana, spet si nažgan, le kolk si spil, da si ves pokozlan, prasec umazan, že spet si pijan, \\
glej, kje se valaš, saj si ves osran. \\
Še je čas \\
Vlado Kreslin
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                       e                 F     G \\
Lesk v očeh zamenjal sem za pesek \\
C                      e                   F   G \\
za opeko prodal sem svoj obraz, \\
C                     e                   F     e \\
svojo senco za petsto kvadratov \\
F                            G                        C  F   G \\
in nabavil nekaj psov, da krajšajo mi čas,
\end{kitica}

\begin{kitica}
C         e           F    G \\
Zdaj živim v tej hiši, \\
C         e   F \\
svoji zlati hiši. \\
e \\
Vrata odpiram le še tistim, \\
a               G            F                            G \\
ki prinašajo mi sveža jajca in odnašajo smeti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                 d \\
Še je čas, da izvem,  \\
           F                 G               C \\
kaj je bolje: naj ostanem ali grem? \\
            d            F \\
Še je čas, da izvem, \\
          G                a   G \\
da ostanem ali grem.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Morda kdaj podrl bom ograjo, \\
morda kdaj pobegnil bom od tod. \\
V hišo se vselil bo nov obraz \\
z novimi, iskrivimi očmi, \\
isti ostanejo le psi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Še je čas,da izvem,  \\
kaj je bolje: naj ostanem ali grem? \\
Zdaj je čas, da izvem,  \\
kaj je prav in kaj ne smem.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e           a      e              F \\
A izdalo mi bo, oblačno nebo? \\
Še kikl'co prodala bom
\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}
G     C \\
Še kikl'co prodala bom, \\
         G                      C \\
Za sladko vince dala bom. \\
           C              G                C \\
Ne grem, ne grem, ne grem domov, \\
           G           G7        C \\
Sem žejna premočno.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Še jančico prodala bom, \\
Za sladko vince dala bom, \\
Ne grem, ne grem, ne grem domov, \\
Sem žejna premočno.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Še čeveljčke prodala bom, \\
Za sladko vince dala bom. \\
Ne grem, ne grem, ne grem domov, \\
Sem žejna premočno.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Še... Prodala bom, \\
Za sladko vince dala bom, \\
Ne grem, ne grem, ne grem domov, \\
Sem žejna premočno.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Šivala je deklica zvezdo
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Šivala je deklica zvezdo, \\
                                              d \\
Oj, zvezdo rdečo kot kri, \\
         G7 \\
In zraven si pela je pesmi, \\
                                               C \\
Oj, pesmi svobodnih je dni.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Si pela je deklica pesem,  \\
Jo slišal je mlad partizan, \\
Ki boril se za zlato svobodo, \\
Za delavski, kmečki je stan. \\
"Le šivaj si deklica zvezdo, \\
In zraven veselo zapoj, \\
Saj črnim fašistom, gestapu \\
Prisegli krvavi smo boj." \\
Tako lepo si zlomila mi srce \\
Nude
\end{kitica}

\begin{kitica}
C			  Am \\
Sedem nebes sem prehodil zate, \\
F			G \\
luni dal sem svoj podpis, prisegel na vse… \\
C			       Am \\
Milijone cudes, uroke pisal, blodil… \\
F			    G \\
Soncu bom sijaj vzel, da zate bi žarel…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am	  F	     G	  Em \\
Vedno te cutim z vetrom v laseh… \\
Am	 F	     G \\
Upam in slutim z iskrico v oceh…
\end{kitica}

\begin{kitica}
G	F	      C \\
Tako lepo si zlomila mi srce… \\
Dm		     G \\
Dala si mi vse, zletela v nebo…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Najlepši od vseh sem stih napisal tale, \\
vedno , kadar vidim te, nemir v meni vre… \\
Nosim v dlaneh ogenj, ki še vedno \\
praznih rok ostaja sam in nate mislim le…
\end{kitica}

\begin{kitica}
In vedno te cutim z vetrom v laseh… \\
Upam in slutim z iskrico v oceh…
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tako lepo si zlomila mi srce… \\
Dala si mi vse, zletela v nebo… \\
Tako lepo si zlomila mi srce… \\
Nežno kakor cvet zletela si v nebo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tam ob ognju našem \\
Taborniška
\end{kitica}

\begin{kitica}
A                       E                         E7   \\
Tam ob ognju našem si sežemo v roke, \\
A \\
Plamen neugašen nam je srce. \\
A7 D \\
Vedno te bom ljubil, dih gozda, šum voda, \\
A E \\
Tu je moj dom in vedno bom, tukaj \\
E7 A \\
Rad ostal doma. \\
A                       E                          E7 \\
Kakor lepe sanje spomin bo na te dni, \\
A \\
Ko se spomnim nanje, srce vzdrhti. \\
A7 \\
Saj mladost je naša, kot lepa \\
D \\
Majska noč, \\
A E \\
Vsak dan bo lep spomin krasan, \\
Vedno \\
E7 A \\
Lep in vedno vroč. \\
Ti moja rožica \\
Modrijani
\end{kitica}

\begin{kitica}
Fis                  Gis  \\
Kakor pozni cvet poletja, \\
Cis                 Fis \\
V vrtu mojem vsa dehtiš. \\
                   Gis \\
Sredi pisanega cvetja \\
Cis                     Fis \\
Od mlajših se mi lepša zdiš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Fis                 Gis \\
Rad utrgal bi te nežno, \\
Cis                   Fis \\
Ti roža moja vročih sanj. \\
                     h  \\
Za ljubezen s tabo bežno \\
Cis                 Fis \\
Srce gori mi noč in dan.
\end{kitica}

\begin{kitica}
H                                     E              Fis              H       Fis \\
Ti, ti, ti, ti, ti, ti, ti, moja rožica, kraljica mojega, si srca mladega \\
H                                      E             Fis              H       Fis \\
Ti, ti, ti, ti, ti, ti, ti moja rožica, na pragu zrelih let, najlepši cvet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kakor pozni cvet uvene, \\
Iztekel se nekoč bo čas. \\
Ne bi rad, da ti brez mene, \\
Postara se telo, obraz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Preden konec bo vročine,  \\
Utrgam ta dehteči cvet. \\
Prej ko mu lepota mine, \\
Bo zame z njim čaroben svet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ti,, ti, ti, ti, ti, ti, ti moja rožica, kraljica mojega, si srca mladega \\
Ti,, ti, ti, ti, ti, ti, ti moja rožica, na pragu zrelih let, najlepši cvet
\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}
G                            A  \\
Kakor pozni cvet poletja, \\
D                            G \\
v vrtu mojem vsa dehtiš. \\
                              A \\
Sredi pisanega cvetja \\
D                                      G \\
od mlajših se mi lepša zdiš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                                    F     \\
Ti, ti, ti, ti, ti, ti, ti, ti moja rožica,  \\
                 G                          C           G \\
kraljica mojega, si srca mladega.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ti si vse \\
Društvo mrtvih pesnikov
\end{kitica}

\begin{kitica}
H                           FIS              gismol \\
Rad bi bil tvoja senca, ko boš šla \\
                E                 H \\
Rad bi bil odeja za oba \\
                          FIS              gismol \\
Hočem bit blazina, ko greš spat, \\
                        E                         H \\
Rad bi bil fotelj, ko ne moreš spat
\end{kitica}

\begin{kitica}
FIS              gismol \\
Bil bi oblačilo, ko naga si, \\
                        E                     H \\
Najbolj nežna ura, ki te zbudi \\
                     FIS              gismol \\
Ledeni sladoled, ki ga poješ, \\
                                      E              \\
Rad bil bi samo tvoj angel, ko umreš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
H                          FIS               \\
Ker ti si vse, vse kar jaz imam, \\
                gismol           E               \\
Danes si tu, a jutri si tam, \\
             H   FIS                    E \\
Ker ti si vse, vse kar jaz imam!
\end{kitica}

\begin{kitica}
H                    FIS        gismol \\
Bil bi tvoja barva v laseh, \\
                     E                 H \\
Na usta ti prilepil bi nasmeh, \\
                          FIS              gismol \\
Lahko sem tudi solza, ko jočeš se, \\
                 E                         H \\
Bil bi črno vino, da popiješ me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
FIS                     gismol \\
Jaz sem hladen veter, ko ti vroče je \\
                              E                      H \\
Ko je hladno pulover, da segrejem te. \\
                          FIS                    gismol \\
Kot tvoja rdeča barva na ustnicah, \\
                         E                    E, E \\
Na tvoji roki ležal bi kot beli prah.
\end{kitica}

\begin{kitica}
H                          FIS               \\
Ker ti si vse, vse kar jaz imam, \\
                gismol           E               \\
Danes si tu, a jutri si tam, \\
             H   FIS                    E \\
Ker ti si vse, vse kar jaz imam!
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                 G             Am \\
Rad bi bil tvoja senca, ko boš šla \\
             F          C \\
Rad bi bil odeja za oba \\
              G             Am \\
Hočem bit blazina, ko greš spat, \\
              F                     C \\
Rad bi bil fotelj, ko ne moreš stat \\
Trezinka \\
Adi Smolar
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jednog dana nisam znao šta da radim,  \\
uzeo sam gitaru i pošao da pjevam Trezinki pod prozor  \\
jedno divnu starogradsku pjesmu  \\
koja ide ovako - ne znate kako, sad čete čut.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                                  G \\
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu.  \\
                                    C \\
Što tako dugo radiš, na svome prozoru?  \\
                                    G \\
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu. \\
                                    C G C  \\
Što tako dugo radiš, na svome prozoru?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Došao policajac pa me pita: "Šta radiš ti ovdje, ha?"  \\
Kažem: "Ništa. Pevam."  \\
Pita: "Šta ti pevaš? Nešto protidržavno?"  \\
Kažem: "Ne! Ja pjevam jedno divnu starogradsku pjesmu  \\
koja ide ovako - ne znate kako, sad čete čut."
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bilo več kasno, kaže policajac:  \\
"Ti remetiš nočni mir i pokoj. Ajd u zatvor!"  \\
Četiri dana sam dobio u zatvoru!  \\
Prvog dana u zatvoru, šta da radim,  \\
pojma nemam, uzmem gitaru, što da sviram, ne znam...  \\
Odmah se sjetim jedne divne starogradske pjesme  \\
koja ide ovako - ne znate kako, sad čete čut.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Drugog dana u zatvoru, šta da radim, pojma nemam,  \\
uzmem gitaru, što da sviram, ne znam...  \\
e, tada su zatvorili Engleze neke.  \\
Neznam šta su uradili Englezi, bili su zatvoreni.  \\
Gledaju oni mene, gledam ja njih,  \\
oni mene pitaju: "Do you speak English?"  \\
Kažem ja: "Može English. Ajd što hočeš?"
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kažu: "Znaš ti da sviraš nešto od Bee Geesa?"  \\
Od grupe Bee Gees. Znate grupu Bee Gees?  \\
Grupa Bee Gees, trojica muškaraca - brača. Veoma visoko pjevaju.  \\
Kažem ja: "Može jedna od Bee Geesa,  \\
ide ovako - ne znate kako, sad čete čut."
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trečeg dana u zatvoru, šta da radim, pojma nemam,  \\
uzmem gitaru, što da sviram, ne znam... zatvorili Francuze.  \\
Ne znam šta su uradili jadni Francuzi, bili su zatvoreni.  \\
Gledaju oni mene, gledam ja njih,  \\
pitaju oni mene "Parlez vous Francais?"  \\
Kažem ja: "Može Francais. A šta hočeš?"  \\
Kažu: "Znaš da pjevaš nešto na Francuskom, neku šansonu?"  \\
Kažem ja: "Može jedna šansona, ide ovako - ne znate kako, sad čete čut."
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ... \\
Četvrtog dana u zatvoru, šta da radim, pojma nemam,  \\
uzmem gitaru, što da sviram, ne znam... zatvorili punkere neke.  \\
Znate kakvi su punkeri? Mali, obrijani, pocepani, opasni!  \\
Gledaju punkeri mene, gledam ja njih, kažu oni:  \\
"Znaš ti nešto punk da sviraš?"  \\
Ja kažem: "Može punk.  \\
Ide ovako - ne znate kako, sad čete čut."
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Onda me pustili iz zatvora, šta da radim, pojma nemam.  \\
Sjetim se Trezinke, znate, ona živi u neboderu, u 12. katu gore.  \\
Uzmem gitaru i počnem da sviram jednu divnu starogradsku pjesmu,  \\
koja ide ovako - sad več znate kako, ali ipak čete čut.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
A onda Trezinka sišla i zajebala svu situaciju.
\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}
Tvoje jutro \\
Vlado Kreslin
\end{kitica}

\begin{kitica}
C         G                F              G \\
Nočne sence se postavljajo v dan \\
a                    G              F   G \\
V megli nad vodo star mlin
\end{kitica}

\begin{kitica}
C        G     F           G \\
Poslednje sanje se umikajo stran \\
a            G            F   G \\
Nazaj v lepši spomin
\end{kitica}

\begin{kitica}
Prvi žvižg se zareže v zrak \\
In žarek se zarosi \\
Nad strehe mesta v glave srca in kleti \\
Še en nov dan se budi
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
\begin{repeated}[2]
        CGFG       CGFG \\
Novo jutro, nov dan
\end{repeated}
\end{kitica}

\begin{kitica}
Včasih redkokdaj se fino ti zdi \\
Da si živ da te nič ne boli \\
Da je najlepši žarek ki te zbudi \\
Ko si ga odgrneš z oči \\
Ubila si del mene \\
Game Over
\end{kitica}

\begin{kitica}
H  G  A \\
Ubila si del mene,  \\
ne veš, kako boli,  \\
tvoje besede vse,  \\
bile so le laži.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tebi sem dal ljubezen,  \\
delil s teboj vse,  \\
zbogom, odhajam,  \\
ker ti varala si me!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Le za tebe razbijal sem,  \\
kradel lagal,  \\
zavetje, toplino, udobje ti dal in  \\
ljubil te nežno, kot sem to znal le jaz!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Potolažil sem te, ko bila si na tleh,  \\
brisal sem solze v tvojih očeh,  \\
v težkih trenutkih risal ti smeh na obraz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Z menoj si se igrala,  \\
nekoč boš ti spoznala,  \\
da imela si zlato.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Za norca si me imela,  \\
nekoč boš ti dojela,  \\
a takrat prepozno bo,  \\
še žal ti bo!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ubila si del mene, …
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tebi sem dal ljubezen, …
\end{kitica}

\begin{kitica}
Čas zacelil bo rane,izbrisal sledi,  \\
pozabil bom nate in vroče noči,  \\
ko skupaj bila sva v objemu strasti, midva.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In lahko mi ne bo a ne bom se predal,  \\
srečo v ljubezni drugje bom iskal,  \\
vzel ti bom prstan, drugi ga dal, o da!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Z menoj si se igrala, …
\end{kitica}

\begin{kitica}
Za norca si me imela, …
\end{kitica}

\begin{kitica}
Uspavanka za Evo \\
Andrej Šifrer
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                e     a         D \\
Vsaka zvezda na nebu zamiži \\
       G          e      a                D \\
Teta luna prikima se zasmeji \\
      G      a    G            h             C         D       G \\
Pogasili smo vse luči da naša Eva lahko zaspi \\
              e                             D \\
Pa naj zaspi naj skrije svoje trudne oči \\
              e                           D \\
Pa naj zaspi da se malo srce umiri \\
          G             a             \\
In naj sanja le o lepih stvareh \\
      C                                           D \\
Ko sonce zbudi jo na ustih bo smeh
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsaka zvezda na nebu zamiži \\
Evin kužek zalaja se poslovi \\
V kraljestvo škratov sanj in vil \\
Jo nese sila nevidnih kril \\
In že leti daleč proč od tega sveta \\
Od tega kar ne razume in kar ne pozna \\
Saj jo čaka svet drugačen od sanj \\
Kako naj svarim jo kaj rečem ji v bran
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                       a \\
Boj se ljudi ki ne znajo jokati \\
     G                           D \\
Ne gledajo v oči in ne znajo stisnit dlan \\
C                        a \\
Boj se množic ki mahajo s pestmi \\
    G                          D \\
Šoferjev s klobuki nabitih na volan
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vsaka zvezda na nebu zamiži \\
Teta luna prikima se zasmeji \\
Pogasili smo vse luči da naša Eva lahko zaspi \\
Pa naj zaspi naj skrije svoje trudne oči
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ustavil bi čas  \\
California
\end{kitica}

\begin{kitica}
C          F          B        F \\
Nikoli več ne bo, kot je nekdaj bilo, \\
   B              C                            F  \\
a vem, da si bova spet segla v roko. \\
                         B           C         F  \\
Izpuhtela je ljubezen, a to ni hudo, \\
                g          B          C  \\
bolj me boli za prijateljstvo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nikoli več ne bo, kot je nekdaj bilo.  \\
Trpela sva isto in spoznala kako,  \\
nespametna dejanja sledove puščajo,  \\
ostrine teh napak pa rane režejo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
g         B           C \\
Včasih se zazrem in vidim veselje,  \\
                          g          B            \\
ko čutim ta preblisk, ki skupaj naju  \\
  C \\
spet pripelje.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F                    B \\
Ustavil bi čas, zavpil v nebo, \\
                      C                      F  \\
preklinjam dejanja, ki me ranijo. \\
              d                          g     \\
V meni vihar, naj očisti slabost,  \\
                  B                              C \\
če sem res tisti, ki naj nu bo hudo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
D               G              C            G \\
Nikoli več ne bo, kot je nekdaj bilo. \\
   C               D                            G  \\
A vem, da si bova spet segla v roko. \\
                       C                 D          G  \\
Saj težko je živeti, če ob tebi nekdo, \\
                         a                C       D   \\
ne sprejema ljubezni, ne zaupa v njo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                   C \\
Ustavil bi čas, zavpil v nebo, \\
                     D                      G  \\
preklinjam dejanja, ki me ranijo. \\
               e                         a  \\
V meni vihar, naj očisti slabost,  \\
                  C                             D \\
če sem res tisti, ki naj nu bo hudo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nikoli več ne bo, kot je nekdaj bilo \\
 C                D      C        D    G  \\
nikoli, da si ne bi segla v roko. \\
Ustnice brez poljubov \\
Ritem planet
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                                  D \\
Kaj ulice bi brez ljudi, kaj bi tema brez luči, \\
       C                      D                  G \\
kaj vrtovi bi brez cvetja, kaj bi zima brez poletja. \\
  G                           D \\
Ladja brez obale, morje brez soli, \\
           C                 D              G \\
in še zvezde bi zaspale, če ne bi bilo noči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C            D       G                         C        D     G \\
In kaj bi ustnice brez poljubov, in dotiki brez strasti, \\
            C        D           G  e              C            D \\
kaj bi jutra vsa brez tebe, ki z nasmehom me zbudiš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kaj angeli bi brez petja in ptice brez kril, \\
kaj bi klovni brez veselja, kaj planeti brez vesolja. \\
Travniki brez trave, država brez ustave, \\
in še zvezde bi zaspale, če ne bi bilo noči.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In kaj bi ustnice brez poljubov, in dotiki brez strasti, \\
kaj bi jutra vsa brez tebe, ki z nasmehom me zbudiš.
\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}
V dolini tihi  \\
Lojze Slak
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                   D \\
V dolini tihi je vasica mala \\
                                                   G  \\
v večernem mraku vse že mirno spava \\
            C                     G  \\
le eno okno še odprto je \\
                  D                       G  \\
na njem slonelo žalostno dekle.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vse že spava samo mesec sveti  \\
tja na oknu otožnemu dekleti  \\
in jo sprašuje zakaj da še ne spi  \\
zakaj tak grenke solze briše si.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Slavček pel je pel je pesem svojo  \\
jaz tajila sem ljubezen mojo  \\
al' on odšel je odšel je daleč proč  \\
zapel zavriskal je v tiho noč. \\
Večja od neba \\
Jan Plestenjak
\end{kitica}

\begin{kitica}
e D G C D (2x) \\
Hej! \\
G        D         e \\
Obrisal ti bom solze, \\
        C               D \\
to zdaj edino je, kar znam. \\
G           D       e \\
Veš jaz verjamem vate, \\
       C              D \\
a nesiguren sem, priznam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
e      C      G \\
Midva skupaj sva, \\
C     D     G \\
večja od neba. \\
C        D      G         e \\
Vse kar je, je tukaj in zdaj, \\
   C            D \\
objemi me, ne spusti me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G    D           e \\
Ena je ljubezen moja, \\
h         C           D \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
G       D          e       h        C \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
     D \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oprosti za besede,  \\
takega sploh se ne poznam. \\
Ko pride strah me zmede,  \\
strah da odnese te drugam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Midva skupaj sva, \\
večja od neba. \\
Vse kar je, je tukaj in zdaj, \\
objemi me, ne spusti me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ena je ljubezen moja, \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Solo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ena je ljubezen moja, \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Obrisal ti bom solze... \\
Vedno si sanjala njega \\
Fredy Miler
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am \\
Kadar te vidim ko se mi smejes \\
C \\
sreca sije iz oci \\
Dm \\
obnasas se ko da sem senca \\
E \\
ko da me ni.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kadar te vidim na dnu duse \\
mi spomin spet ozivi \\
tih spomin in bolecina \\
ki se tli
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am \\
vedno si sanjala njEEEga \\
F \\
meni pustila si lazi \\
Dm \\
jaz pa mislil sem le nate \\
E \\
vse noci
\end{kitica}

\begin{kitica}
Am \\
vedno si sanjala njega \\
F \\
mi lagala vse dni \\
Dm \\
jaz pa mislil sem le nate \\
E E7 \\
vse noci.. [vse noci]
\end{kitica}

\begin{kitica}

\end{kitica}

\begin{kitica}
Večer na Robleku \\
Avsenik
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                                                                                       G \\
Zakaj ste sitni, ocka vi? Prav nic vam pogodu ni. \\
                                                                            C \\
Ves dan me le kregate, vame se obregate. \\
                                                                                           G \\
A meni, ocka, le se zdi, da moja ljub'ca všec vam ni, \\
                                                                               C \\
ker me vedno karate, grem pa rajši od vas.
\end{kitica}

\begin{kitica}
F                                                                              C \\
Na Roblek bom odšel, bom ljub'co sabo vzel. \\
                                                                                                                F \\
Tam, kjer sem bil mlad pastir, užival bom z ljub'co gorski mir. \\
                                                                                   C \\
Kar gori bom ostal, spet krav'ce pasti gnal, \\
                                                                                                      F \\
na Robleku z ljubco tam, ocka, srecen bom kot malokdo. \\
Večer pod Rudekovo gorco \\
Mi2
\end{kitica}

\begin{kitica}
D D7 G Gm 2x D \\
Pod vecer, ko nebo pordi \\
Hm \\
in se sapa pred menoj zgosti, \\
D \\
ko pod noge priplazi se hlad, \\
Hm \\
da mi vtrpne moj zmatrani vrat. \\
G \\
Stopim z litrom do klopce pred klet, \\
Gm \\
vsrkat sladke ranine šepet, \\
D \\
brez besed...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Breg za bregom pocasi temni, \\
s teme vstajajo prve luci. \\
ko kresnice se vžigajo v noc \\
v dalji nemo migetajoc. \\
Pod lucmi 2 miljona ljudi \\
caka ure, da z njo odleti, \\
zamiži...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Odhaja še en dan, \\
en vec, al eden manj. \\
Prevec sem jih preštel, \\
da bi jih bil še vesel \\
Prevec zaupal v njih, \\
pa saj tam ratali so, \\
D \\
cisto glih... \\
Asus    A \\
cisto glih...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bežijo mimo nas, \\
s svincenimi ocmi, \\
nic vec jih ne spoznam, \\
nic vec jim ne sledim. \\
Z vsakim dnem bolj sam \\
z vsakim dnem 'no majckeno \\
bolj hin \\
Asus    A
\end{kitica}

\begin{kitica}
D D7 G Gm 2x D
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zmer pogosteje takle sedim, \\
gledam v temo, študiram, kadim, \\
kam izginjajo dobre stvari, \\
kak je zmer'manj spodobnih ljudi. \\
Ko še znajo zavit gor pred klet \\
spit dva deci, se malo pogret, \\
posedet...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Prevec se jim mudi \\
za drugimi skrbmi. \\
Zastopit, dohitet \\
ta krasni novi svet. \\
Še cimbolj fajn prodat, \\
pozabit sanje in \\
D \\
upogn't vrat \\
Asus    A
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bežijo mimo nas, \\
s svincenimi ocmi, \\
nic vec jih ne spoznam, \\
nic vec jim ne sledim. \\
Z vsakim dnem bolj sam \\
z vsakim dnem 'no majckeno \\
D \\
bolj hin, \\
Asus    A \\
bolj hin... \\
D       D7   G   Gm   D \\
bolj hin...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Večja od neba \\
Jan Plestenjak
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em D G C D (2x) \\
Hej!
\end{kitica}

\begin{kitica}
G        D         Em \\
Obrisal ti bom solze, \\
        C               D \\
to zdaj edino je, kar znam. \\
G           D       Em \\
Veš jaz verjamem vate, \\
       C              D \\
a nesiguren sem, priznam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Em      C      G \\
Midva skupaj sva, \\
C     D     G \\
večja od neba. \\
C        D      G         Em \\
Vse kar je, je tukaj in zdaj, \\
   C            D \\
objemi me, ne spusti me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G    D           Em \\
Ena je ljubezen moja, \\
Hm         C           D \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
G       D          Em       Hm        C \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
     D \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Oprosti za besede,  \\
takega sploh se ne poznam. \\
Ko pride strah me zmede,  \\
strah da odnese te drugam.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Midva skupaj sva, \\
večja od neba. \\
Vse kar je, je tukaj in zdaj, \\
objemi me, ne spusti me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ena je ljubezen moja, \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Solo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ena je ljubezen moja, \\
kratko je življenje, prekratko je! \\
Čista, bela duša tvoja, za suha usta moja, \\
kot voda je.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Obrisal ti bom solze...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Verjemi \\
Rok n' band
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Ce mocno te objamem ali mi verjela boš \\
e \\
ce ti zvezdo snamem ali pokazala boš \\
a                  D \\
da me ljubiš, kot ljubim jaz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ko ti ni za igro se igrala boš \\
ko jeziš se name ali pokazala boš \\
da me ljubiš, kot ljubim jaz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G                 H \\
Ce verjameš kar ti govorim \\
e                   E \\
to vse je kar lahko storim \\
a                             D \\
verjemi, res verjemi, kot verjamem jaz.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G     e  E \\
Zato ker: Ti si moja, \\
a                    D
\end{kitica}

\end{song}
